關於食熱狗

其實我唔明點解係咁提呢樣野。人哋批評熱血公民，針對呢個組織既問題。你就算話人地食熱狗， 都唔等於自己啱。咁樣Shift focus好咩？

食熱狗係世界大事黎架喎！唔係唔關心呀？

個D乜鬼人大釋法呀，南海爭議呀，美國大選呀呢D小事唔駛理LA

BTW，熱狗係唔會錯架，OK？

唔會正面同你討論呢個問題
會轉移視線話你一定係本民青狗

其實就咁抽空所有野，跟手話人地接受唔到批評，呢啲說話幾撚易講

就住件事討論啦，邊單野唔滿意先

駁唔到可以點？唔出「食熱狗」依個無敵盾點擋？

每一單~
一講熱狗唔啱就話人食熱狗，跟手屈人青狗，之後就唔同人地討論。

就講柏洋個單，點解皇上又要上網叫人課金幫柏洋，同時D熱狗又走出黎話泊洋唔俾人幫，咁即係借泊洋個名淨收課金？質問熱狗就個個唔答，之後話人食熱狗

岩。我可以接受佢地用理據解釋。但接受不到直接話人食熱狗。

師兄 需然呢到係 link 但都唔好調轉d野來講,

一講熱狗唔啱就話人食熱狗，跟手屈人青狗，之後就唔同人地討論。

呢d 係本靑d打手做

就住件事討論好多反熱既人講過，係唔少人都唔聽係要先屈佢地本民青狗，唔該搞清楚啦

好撚興話你食熱狗，到你問點解一定反熱狗就唔得又答唔到，拎事實而唔係未證實既野同佢地討論，就係到轉移視線同你講本民青都係點衰，咩撚７都拉本民青講，而且仲意講埋Ｄ好反智「令到人轉風向屌哂熱狗」，原來一個人咁易影響風向架，仲有當全世界屌哂青政左膠時又唔見你話令人轉風向屌青政左膠，仲有就算風向屌哂熱狗又點，如果唔岩就要比大眾屌，風咩撚野向呀ON 99!

如果本青一樣做D咁獨裁，又亂批鬥人，又搬龍門上太空。我諗反本青既唔止五毛熱狗。

但而家大家有眼見到日日話人地食熱狗，屈人青狗，又唔同人討論既係熱狗，咁就唔該唔好成日用"本青打手"黎轉移視線。

我之前都開過post質疑「網上食熱狗」呢件事既真偽
結果無熱狗入去研究

由於熱血公民係靠一種近乎宗教嘅形式去維繫組織, 入面嘅政治理論唔夠堅實, 亦都冇乜叻人晌入面去做依啲嘢嘅研究修改, 所以對於外界嘅批評就只有話佢地心懷惡意嚟去反擊, 因為一承認錯誤個組織就會散.